Medical Device 搵工記 ：有無M廠人係道

有無人呢排in過M廠？M廠逆市請人！！想知入面chur唔chur in USA , we trust Trump Trump

我搵緊...

好期一問呢行其實咩人工？

同藥廠sales比較又如何？

in b記唔請

有無諗住in M廠，高standard , so professional

好難講架啵，做大機係surgery room做supporting ,一定比藥廠辛苦架啦。但打關係/sell比藥多d野學。 價錢就睇公司大細。分分鐘OT洗加加埋埋都同藥廠差唔多

再接再厲，再創高峰，搵佢對家，過黎M記

成日見有 agent refer m記工

M記無停過 請請請

mindray ?

不，Me記

Medtronic? 唔見請人

你係邊搵先？ 通常都係靠headhunt搵呢d位

經agent請所以無開名

覺得最近headhunt好靜 唔知係咪全部人WFH

係咩都正正常常 要返office

我以為你講緊波士頓